CSL 岩岩續完約 發覺唔夠用

續左個3.5gb plan
想問下依加轉做$238果個無限plan有冇可能？